Yellow-listed stores and restaurant in Toronto and Ottawa

It’s a well-known fact that most Chinese-owned stores in Canada are predominately blue-listed/red-listed. But here’s a preliminary guide for yellow-listed stores in the GTA and Ottawa area. Hopefully there will be more of these guides in other areas in Canada/US/Europe in the future.

(Source: )

推

Not enough

Here’s the Facebook page and email of the creator if you have info or suggestions to provide.

http://tohk928@gmail.com